喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

911係恐怖襲擊係人都知
但重點係
全世界都意識到恐怖主義抬頭 之後用全力反恐啊
咁宜家利用恐怖主義達致獨裁同維穩嘅目的會係邊個啊？
係中共啊！
721係中聯辦官員葉虎有份參與㗎！
連倪匡都話721係核彈呀！

未完！
仲有支那人喺加拿大做納粹手勢！
西方自由世界對Nazi極敏感
特別係德國同以色列
好明顯係宣揚緊極端民族主義
用得啱更加會標籤支那上下係對全世界嘅威脅
繼而引發排華潮

一定要將支共、支那人對全世界宣傳恐怖主義、獨裁嘅事煲大佢！
特別係911呢啲極具意味嘅日子

以下係彈藥List:
中國人喺溫哥華集會做納粹手勢！！

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

路透社: 有聲帶證明「中聯辦」官員籲元朗村民趕走示威者

(Bonus)
堂堂新華社都淪落到要學人用曱甴形容示威者

環時引述中國網友 「四大會計師事務所可能成為下一個國泰航空」

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推十下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Chi-Nazi

1)港警稱示威者為cockroach , psychologically rationalise 濫權同不合理武力。
2)而德國Nazi又稱Jews做寄生蟲之類
3)中國人係外地唱義勇軍進行曲舉中國國旗時，更擺出疑似德國納粹黨姿勢

好恐怖呀屌

真心仲唔係宣揚緊恐怖主義？

多謝幫推

11/10

幫手推呀!
做文宣呀!

12/10

老老實實搞呢類鍵盤抗爭分分比起街和理非定勇武抗爭有用

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推

13/10

推！

唔好搞人國殤

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

911同納粹係人哋國仇家恨嚟，你handle 到至好。

咁都無200000個簽名？

呼籲正式承認中國共產黨是一個恐怖組織
請進入下面的網站，按下Sign Now 填上英文名字，姓氏，電子信箱。
之後會在電子信箱收到回信，請按下 confirm ，確認簽名。

Nazi 係極端民族主義
而家中共都係用民族主義去調控國內意識形態
大家知點做啦

push

推 多多彈樂都有，要好好利用

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

老實講 宜家中共同納粹真係有相似嘅地方
集中營已經係共通點
雖然冇直接出兵搶資源
但係佢個一帶一路都係用嚟搶錢 甚至領土主權
宜家要spread中共係新冷戰自由世界嘅大敵

已簽
多謝幫推

之前有Ching提議過個TAG
#Chinazi

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

啱 推呢個

推到佢地班仆街返大陸

推到全球排華

911好難處理架
你諗下果個現場幾恐怖啦
做得唔好好易有反效果

所以重點係獨裁政權利用恐怖主義打壓異見
只係911會更容易令人關注terrorism
我覺得文宣都可以用呢個字眼代替直接講911

Pish

Pishhh

我覺得911嘅字眼可以刪走
但911呢日會令人聯想起恐怖主義
所以只要將呢點連結到中共打壓異見嘅方式之一
中共喺國際上會更加孤立無援
有機加速支爆

打多次幫你推多次先 打錯曬啲字

老老實實搞呢類鍵盤抗爭分分鐘比起街頭和理非定勇武抗爭有用

各自爬山，唔好計較咩方法比較有用
有朝一日成功唔係因為其中一個方法
係因為香港人用盡各自既方法

推呀

真

文宣圖

請向海外廣傳

溫哥華嗰單
有冇加拿大巴打可以send俾啲可能會關心件事嘅國會或者市議會議員

多謝文宣組巴絲幫推

agree
正日將個Focus留返畀佢哋悼念自己人
揀另一日啦

其實只要做到外國將中国視為恐怖主義嘅國家同敵人嗰種效果就可以
因為721仲未煲盡 而且仲有好多彈藥未用
btw 兄弟爬山 各有各做

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

８２３人鏈

唔好借美國國殤過橋啦

彈藥+1
多謝幫推

但係唔建議係911搞，好難控制

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

謝指教
只求做到全球圍堵支那
btw 818後不分和勇 兄弟爬山 各有各做

直接將呢單嘢po去外國就得

推啦，呢d 先有用嫁嘛

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

好期待班留學生被遣返個時喊哂口